有圖 有無人知呢隻乜嚟

上咗朋友屋企 比野咬咗手臂
然後發現佢梳化有呢隻野就整死咗佢

有無人知呢隻乜撚野嚟？

下世小心d

RIP樓主

我朋友屋企嚟 我代你同佢講

樓主marvel好快搵你

虱俠